TVB 1/1/2020 黃金時段只有1個商業廣告

8點半黃金時段
唔計自己節目同政府廣告
只有1個
就係trivago

大家好好支持佢對tvb咁不離不棄

請大家多多支持Trivago

Facebook 戰線手足應記一功

好好記住trivago過左半年都係咁支持tvb

skyscanner轉kayak
trivago轉hotels combined
轉agoda

推

其實trivago點賺錢？
我通常係用佢同expedia check完再上航空公司官網訂
唔經佢哋訂佢哋冇傭收，咁點賺到錢？

多多關照Trivago
真心少左好多廣告

正

笑撚死

屌你老母trivago真係
之前都爆過收人錢然後推啲貴酒店比人
希望佢快撚啲收皮

689式狙擊

恥與為伍！

你肯比錢trivago佢就將你SHOW前啲
就算你間野幾貴幾垃圾佢都推薦比你
你唔比錢佢佢就唔SHOW你間野 就係咁

一定要推。觀察埋今晚可以整文宣了

facebook戰線

push

轉左用Agoda 好耐

大家一齊加入！直至cctvb收皮

我發現自己前面三個都有用
而家變返晒用後面三個先